(集思廣益)打機討論：催淚彈還擊方法

其實有冇可能，當我地既裝有濾芯面具
同埋工業用手套時
就算催淚彈係我地面前爆
我地一9扔返過對面
起碼食小d先，對方都一齊嘆
無咁驚自己友人踩人
點睇
我諗至起碼要有工業用手套先
因為粒彈實好熱

正解:拎水淋熄佢

其實可唔可以踢/帶手套執舊催淚彈入垃圾袋 再用索帶索住佢？
起碼可以延長d煙散入人群既時間
但個袋會變得好危險 可能會經過一段時間後會脹爆

真心繼續集思廣益
見外國唔小gamer都係咁掟返過去
還擊下同整熄佢各有各好?

垃圾袋實「辣」穿

放入水桶？

水桶 搵水淋熄 滅火筒

用濕毛巾執起佢

搵人叫劉鑾雄出錢買囉 反正都已經無曬底線架啦

推

正確方法:扔番去/放入水桶

法國人教打機攻略

明呀大佬
推俾多d人
同埋係方法一姐
方法二有冇可能好似有巴打post幅圖個鬼佬咁
一野車返返去

首先要刷裝備，灰妝布面罩只屬於外觀裝備唔加防嘅，啲怪個個都紫裝菁英面罩，起碼都刷翻個綠裝工業防毒罩拉，最好有藍裝化工活性碳面罩，咁至少可以自由出入拉怪/閃避

好難
佢好少係射係最前線
但後排既人根本睇唔到掉左係邊
而到你望到既下一秒已經呼吸困難，好難做到咁多野

等有多D經驗既人出黎講

無可能 一黎黎幾粒 我戴晒全護目鏡 同3m豬仔都入晒 根本走唔近 那都仆街 當然我全部都係發夢

我 睇電視 今日咪好多人做左囉
我打call duty 都有得r1 掉番過去啦